[lihkg]Andriod彈app

有冇人同我一樣，睇lost碌快少少就會hand住，然後彈出主題列?

點解決?

重新開機